[台妹]我又食依間嘅下午茶了

附上台妹校服圖一張

咁正嘅啲校服

小妹係咪做到野

好多水手服 但佢地好撚嘈

呢套係台灣邊間既校服
點睇都係日本水手服 仲要cosplay個隻

下次識做啦

間間唔同咖喎
但真係靚過香港就真嘅

我唔溝女咖喎

後到蛋糕 伯爵茶

蛋糕
好中意食伯爵茶味蛋糕

我身邊冇人識欣賞

依間手搖最好飲 啲奶奶勁好飲

下次我嚟台灣要搵你帶我去食呀

帶你桃園台北都ok

好呀
你喺台灣有無暪住媽咪溝台仔先？

我學校啲台仔 不了
同埋佢地好on9

有冇好野食推介 同女朋友

邊區

台北 會去宜蘭羅東

同女朋友食屎都好食咖啦
2個人去cafe都好有情調

咁都要顧下我個肚架麻
有冇夜市 旁近cafe 推介
鍋 /小食/羮/

我又要

夜市饒河/寜夏都ok
其實夜市來來去去都係果啲 去1個就得
Cafe就東區 台電大樓站都好多好靚
太多好店唔知推邊間俾你
台電大樓站仲有個師大夜市 但俾女仔買衫多

來來來都來 等我減個肥先